男仔樣過了幾多分，先會看身高性格為主？

５分

３分

３。５分

４分

３。５分

４分

５。８分

３。５分

５分

３。５分

６分

６。５分

７分

４分

５分

３。３分

７。５分

３。８分

６分

８。８分

９分

９。３分

７，７分

７。５分

７分

３。１分

６。５分

５分

９。７分

８。３分

有冇1分睇

蔣仔

起碼7.5啦

中上男神

低分果堆 比得好鬆手下。。

冇 通常1分都唔出街

愈高lv 愈難升

我介乎6/6.5之間啦

識唔識評分㗎

有無女版

究竟評分標準從何而來

蔣巴都有5.8

你3個堆是咪亂比

楊羊

楊洋

整個女版啦屌 呢到成村男人你整個男既把撚

個評分亂俾

果個韓星都有7。5分，咁大傻咪8分

?

覺得自己好賤。。。

食煙扣多0.5分

0分...

大仆街

金正恩幾多分

低分果堆比得太高分 好多連3分都唔應該有
有個笑起黎哨哨地牙好猥瑣嘅又有6.5又係唔值
呢堆人除咗名星9成都係5分樓下唔達5分

其實係靚仔已經唔會有人睇身高
只有唔靚仔先會將身高比較

有d 3分都可以評到分
如果身高同樣掛鉤
果堆應該要3，4米高

蔣介石點睇都係3分嗰堆啦

同埋中上男神真係有中上

靚仔有160都做到明星溝到女
柒頭就幾高都冇用 除非有錢

整個女版啦 答問題：6分以上

駁唔到

我想俾負分

事實就係大把明星都冇170
一樣咁受歡迎
成日見班人拎身高打飛機 真係笑死人

7分條友似西童

睇咗前幾張仲以為係100分滿分

7分

利申自己6分

Me 9.4 分

韓狗全撚部都0分

睇完你啲圖
應該係100分滿分

吳彥祖咁